村屋撚 有無人可以擺脫 pxxw既魔掌？

屌你老母
斷線斷得慘撚過56k年代
我屌你老母

之前pxxw寄左信話加大左10gb上網
利申：住村

插4G 卡

年尾有光纖

行8mb行到想死
屋企一有人要打機 全屋人都唔可以睇片睇波down野

same

Hkbn 已全面進場

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

轉光纖了